［警世］名醫林順潮單嘢正正係因果報應嘅好例子

原來當日有份聯署撐曱甴
依定咪賴嘢囉

Gd

武肺BB要加油

WARS 或可透過眼受感染

希望個病人有攬實佢狂咀佢

好

佢好藍

［藍色經濟圈]喝燉湯抗肺炎

唔知係唔係林順潮親自睇呢？

yes

清算來了，政府不出手，老天出手了

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

藍色經濟圈 = 肺炎經濟圈